重磅好消息 岩岩侵侵Twitter講左樣對中共好有打擊性既野

川普總統：
當世界上最富裕的國家聲稱自己是發展中國家以逃避世貿組織規則並獲得特殊待遇時，世貿組織就已破產了。再不能這樣繼續下去了！ ！ ！今天我指示美國貿易代表採取行動，以便使各國停止以犧牲美國為代價來欺騙這個體系！

另外預告將會有重磅好消息 請留意呢兩人Twitter. 保證48小時內會有極有利香港既消息

推

咩意思 巴打

應該用某種方法令全世界取消中國發展中國家既優惠

正呀喂

密切留意呢呢個人Twitter隨時有驚喜

呢兩個同一個人黎架

台灣.美國.香港.中國某啲大陸人。一齊反共！
佢一係就打鍋勁 一係就投降！
無得選擇

侵侵衝呀

best fd

正！徹底制裁中國吧！

留意7月30號中美上海會談 佢係會改變香港

push

得個講字

口交: 嚇不倒中國人! 敦促美方停止這種不負責任的行為，尊重事實!

美國都忍咗手好耐啦

聽住先 對侵侵無咩信心

佢自己有一套滅共策略,唔洗理佢,全世界已經進入滅共模式

講左好耐 唔洗理佢

樓主係郭文貴 ?

嘴炮佬 吹水吹左成年la

侵侵都信得過⋯

唔係呀 不過參考下

留名睇政局變化

佢話呢48小時會有極大變化 請留意 另外7月30中美上海會談

今個六日
佢要踢中國出wto？

未必 可能會重組一個新既貿易組織

決戰一帶一路

侵侵係咪要光復中國喇

輕輕一推

彈出彈入既侵侵

。